以後別再做朋友...

7年喇 成班都係咁
我唔識點同你地做朋友..
我自閉算啦

做乜呀
笑吓啦

唯有係咁

岩牙

7，8年喇 由我識你地到依家 我幾時唔係為你地著想？

做小丑俾你地取笑 做領導幫你地諗下未來 做兄弟要錢要人要力我俾曬你地 你地嘈交我有邊次唔係第一個企出黎幫你地拆？

每次飲酒我都同身邊既人講 我其實好擔心XXX
姐係你地每一個 每個我都會諗下你地未來點算好
次次你地煩我聽你地講 我幫你地諗 我理你地感受

你地一次又一次話鳩我 笑鳩我 我都當無野
成日一句唔埋兩句屌過黎 串我 我都當娛樂大家
公然話我都算 問你地係咪話我 完全無撚理到我
連感受都無諗過我

我覺得我夠喇 我攰喇....
有一個人同我講 你唔理自己感受 無人會顧你感受
我近來終於體會到

我唔係變左 而係一直以黎我都無用呢面對你地
唔係我變左 係你地。

其實我之前都有開過post 不過可能太長啦..唉

我消失左成個月 岩岩入去chat room聽下佢地啦
成個鐘...理都無理我.. 我諗我都唔多重要

無謂再做朋友 便告吹

巴打..真心我已經無曬朋友
我曾經好珍惜佢地...

我本身唔係一個唔樂觀既人
只係我認為我重要既所有朋友 原來一直唔當我重要...

你話點會唔sad

朋友你太戇鳩

除左個一班朋友 仲有無其他朋友圈子呀？

原來最戇鳩係自己..

有就唔洗咁啦

我所謂既知己就係佢地
朋友圈子有 其實我份人好外向。唔係建立唔到新..只係我已經無咁好心思再去建立

我連依家想搵個朋友傾下 發洩下都無

仲好記得佢地講過...

A:XX（姐係我）你係咪智障架？連打都唔識係咪咁撚蠢呀 唉。罵無都廢事。

B:佢不嬲都白痴架啦 都係第一次玩姐 屌多幾次就化啦

C:算啦 佢玩一排就唔玩架啦 由9佢啦

我20幾歲人 第一次接觸所謂既LoL
就係咁俾佢地輪流罵

之後我唔服。自己一個練 練到依家拍得住佢地 我先無俾佢地講..

最近一次..
係因為我地圈子內成日轉遊戲玩
無論手機好，Pc好..

其實我有D都唔太感興趣，純粹想嘗試下玩
體驗下。結果大家成日玩一排 就放棄左

前排..有個朋友係fb 公然tag名 話我地圈內有人一D耐性都無 成日都有頭無尾..
結果成日指向我度 我都算 問下佢地係咪話緊我
無人理鳩我 當我傻hi咁自己傾
你話我仲點同佢地相處到

我純粹搵個地方俾我發洩下 講下野 對唔住..

巴打（？）
你要諗下你想點 繼續容忍喱一種方式
直接同佢地講而家喱種關係既問題 你既感受
或者孤獨一排
睇文字樓主係重情義既人 喱班朋友唔值得你兩脅插刀
太無情太冷血 根本以恥笑你為樂

屌喱班仆街

首先好多謝巴打（？）你理我
我係巴打黎

我的確好重情義...一直以黎我最擔心A
因為佢年齡最大，最內外。我以前有好野，有咩事都第一同佢分享..以前大家都好識體諒，笑笑下又一日。以前佢地唔係咁架...

我有同佢地講過，好過一排 又係咁
俾佢地笑我無所謂...可唔可以尊重下我
所以我先決定放棄佢地 我好攰喇..
我做小丑都已經好攰

乜人一定要朋友架咩
人出生除左父母就係得一自己一個架喇
岩傾咪傾 唔岩傾咪唔傾囉
我夠消失左成年喇
咪又係冇wtsapp 有咩好緊張
習慣下喇 過一排 你唔會覺得有咩大不了
因為生活都係咁樣過
你個堆已經唔係朋友黎
自己諗清楚

巴打 我知道佢地已經唔係朋友
我知佢地變左喇...
只係突然間醒覺..無曬身邊曾經所謂既知己
有點Sad..

好好生活俾佢地睇..
我會活得比佢地好..
佢地唔係朋友..係損友..
會開心過佢地 更加珍惜身邊重要既人..

我都明白..奈何7-8年既感情 真係需要時間去習慣

我係絲
既然佢地唔當你朋友 你又何苦勉強自己加入去喱段關係呢 有啲情盡早割左好啲 當你識到另一班新朋友 你就唔會後悔而家做既決定 不過喱個過渡期可能會難過啲 但享受下孤獨 都好過聽一啲有骨說話呀

有咩事就上黎呻下 有人會聽嫁

慢慢習慣下喇
脫離左 遲下你會仲開心
因為你搵番你自己
當然 有時會感到寂寞 由其大時大節
但訓醒一教之後 你會發現
咪又係咁過左
你鐘意咪搵第樣興趣 擴闊自己圈子囉
唔係冇左個班朋友就唔得既
放鬆喇

絲打你好
唔係個個都好似你咁好回我，我上左連登都無半年 講親都無咩人回我

真係好多謝你咁用心去睇我打字，俾意見我

我明白一切都需要時間，有人同我傾兩傾..總好過岩岩屈蛇咁屈到個心都痛

係呀 其實前排係我生日..
提都無提 只係fb留個生日快樂..
開個咪 講句生日快樂都好呀
以前我仲會幫佢地每個搞生日

我會搵下有咩興趣既 首先會上下連登 起碼搵野笑下先

巴打 我好明你個種感覺呀
我以前初中都係咁諗架，覺得自己對班朋友都係可有可無咁。
明明已經好為佢地諗，佢地邊個話唔開心都會同佢傾電話，寫千字文，就係想佢地開心返。
反而自己就好怕會帶負能量俾佢地，所以有咩事都慣左收埋俾自己

到中三我開始覺得自己做既野真係好無謂
我就發現原來朋友之間有時都好似拍拖咁，要一拉一收
唔知我會唔會講到1999，不過大約就係關心同愛惜要識放識收
有時候太多會令朋友仔覺得慣性/ 唔需要
當然有時候真係要出聲睇下佢地因咩事唔開心，但都要俾佢地知冇你既感覺係點樣
可能我咁講係自私左啲，但其實一直對人太好，到頭來對自己先係最唔公平。

我明你話好攰，唔想再咁落去
利申我係睇到你係隔離跳樓post幫個位巴打報警，先睇到你呢個post
睇得出你份人好善良，好想幫人
不過有時候都要學識愛錫自己呀
唔係每個人都可以24/7做無牌社工
總有啲時候要留返俾自己
俾個機會人地安慰你

巴打 加油呀
見到你話唔想香港再失去多個人我好開心，覺得香港人都唔係太冷血
有咩唔開心再上黎呻啦，但唔好頹到唔見左你個個善良既心呀
希望你睇到呢段字開心啲

Btw belated happy birthday bro

人地冇當過你係朋友 醒下喇

其實你有無諗過自己都有問題？ 無啦啦點會成班fd淨係杯葛你一個 我都有個fd係比人當小丑 原因係因為佢成日自吹自擂 唔識都扮識 又成日講埋d爛gag 久而久之比人當小丑玩 當然我係無份玩佢

唔係想串你 只係想你諗下自己有無d咩缺點 盡量改善下 祝你將來有班真心兄弟

原來真係會有人留意留言架
好多謝你 你講野無1999 好清晰。
多謝你咁為我 我見到你打字的確開心D
連登有愛

雖然我唔知你巴定絲 好多謝你以自己角度去安慰我

我其實每次都有諗係咪自己做得唔夠好
係咪自己有咩得罪佢地咁

每個人當然有缺點 我都會盡量反思自己過錯...
但係佢地就算了

醒了... 開始醒了

c 開心就好

但係放工番黎 無人分享下生活都幾悶下
可以做個朋友？

可以呀

巴打加油啊，祝你快啲搵到真心既朋友，而唔係哩堆仆街損友

我有telegram: louislo93 或者如果你有其他聯絡方法可以俾我我加你

我唔洗每日對住電腦發呆

巴打 我依家真心好左好多
雖然真係好唔習慣...但係比起一開始好好多

依家放棄左佢地
相對地 佢地已經唔當我存在

其實由你扮小丑做好人開始，呢斷關係就預左無

或者都係我自己問題 我一心想佢地開心
以往大家都會互相尊重 ，可惜愈黎愈過份

無人會尊重無原則嘅人

過來人

巴打有冇試過同佢地傾？

有啊巴打
佢地聽完 有一排的確有改善
但係慢慢都係變番原型。
算啦

屌咁既朋友唔要都罷啦
唔尊重你既都
我曾經都試過咁 最後遠離咗佢地 識咗另一班朋友
利申 冇J

我呢個月考dse啊 唔太得閒text...同埋怕男朋友誤會
你有咩唔開心係到講吧 我會見到的

有男朋友仲咁濫交